終於開左戶！！！！！！！！！

股神終於要係大時代出生了！！！！

用3000蚊本

目標10萬

上次大航海時代，要出海。
而家係3000蚊股神橫空出世

廿歲仔，賭到你咁，都算精彩

留名跟進

重點係Call定put同埋貼倉

開咗個咩戶呀 講聲好喎

星期一買咩

麵仔我G持你

lm

我扑埋你右

富途?

今次會堅守我自學既所有指標都達到升/跌既趨勢先會出手

只玩輪不玩牛熊

同埋會即日走 溢價都唔會蝕

記得報倉啦醒目仔，睇好你

邊到戶口呀 我要轉番錢走呀

呢個就係媽咪哥百戰百勝只會贏不會輸贏到開巷大法！！！

記得報倉阿
買唔買到樓睇你了

幫你搵定
keep返萬幾蚊好啲喎

麵哥 香港股市都係賭

不如開埋馬會户口 好嗎？

有咩心水股準備出擊

開宗立派

700

麵哥好波

馬掌門大駕光臨

過嚟挑機

一個腥風血雨既時代終於來臨
見證3000蚊成本帶起3000億成交